每晚 7點打後唔去油尖旺

2019年 12月 1日
大批防暴警察於夜晚十時開始無差別截查街坊
令我深深明白到
咁夜就唔應該出街啦
打邊爐食放題 shopping 都唔係藉口

為左唔好辜負佢地維持治安嘅一番好意

大家一齊做個好市民

每晚 7點打後
食飯買野去玩請去其他區
等油尖旺區嘅商戶同居民
感受下寧靜嘅生活
如果聖誕新年都一樣咁寧靜就好喇

呢啲地方本身好少去
由細到大屋企人都叫我唔好點去

好市民唔出夜街 努力工作 生活儉樸 拒絕消費

咁所以唔撚出街

使錢都使得唔安樂